根本所有國家應該ban哂唔比黑警入境 呢班撚樣入咗境係可以借國安法用私刑/洗頭

問題係有冇辦法拎哂全港三萬幾個黑警嘅名單比外國做嘢

成日話要外國制裁黑警 但其實冇份黑警名單 根本就做唔到嘢